自首班撚屌

前線勇武幫你守足兩日兩夜幾攰你知唔知?
出面幾多手足為左反攻救人被咬你知唔知?

一個都不能少?
齊上齊落?
然後你同曾鈺成出去自首?

全世界做condoms 無野補充

算喇 唔好屌咁耐 對手係老鼠曾 始終係建制唯一智將 但大家又係時候要轉模式

拉

唔係個個都上到rebilon 嗰個層次嘅

投降走去送頭?
會拍照和記下身份證資料，並保留追究可能，但不會即時拘捕，但他說18歲或以上人士將立即拘捕
即係話 你返屋企其間都可以被狗拉返去
亦有機會突然有一日有拉返去返去
唔係認為18樓下會無事吖?

一次過送大量頭 叻仔

再係咁一尾送頭 唔方唔失敗

問題係有手足送頭都要慫恿其他手足
做咩撚野吖

拉

明白你心情
但係我哋唔係入邊 唔會知道裏邊環境有幾差
志氣有幾低落 情緒有幾崩潰

18歲以下個d可能太細個，俾個誘因佢可以即時番屋企確實係會吸引到，呢兩日佢地個情緒係好不穩，唔好屌佢地啦

點解你好意思屌人？你響邊度？
你唔單止冇野需要補充
你係唔應該再講任何一句說話
你行出前線再講，我想知道你到時會知道啲乜嘢
你枉為人啊你知唔知？

你可以繼續屌 好多人都屌緊
屌埋今晚就算喇好冇 我地有好多人都有親人朋友比狗咬走左

預期屌落去 不如諗下下一步點做

用下個你個死人腦諗下啦啦
點解佢會比你出泥呀?
人道考慮呀.政治考量呀?
黑警彩你都on9啦

保留拘捕權力呀
放你走先味慢慢搜證lor
600個手足一次拉曬
48個鐘佢做得幾多個?

你呢家走下一個走下一個
唔講留低既人既士氣
佢要搵料查都易好撚多啦
捉左既落完charge 下個就到你

要講係咁多 你最撚前線最撚勇武 dlkh

人係油麻地呀 影撚埋相比你好無.

班狗 而家係當佢地自首

準備有日會拉返

好頭痛阿

五毛仲發緊功 ...